Разработать шаблонный класс Average<T>, который вычисляет среднее для набора значений типа T.
У класса должны быть функции:
- add(T value) - добавить значение T к вычислению среднего;
- T average() - функция вычисляет среднее для всех добавленных значений;
- reset() - сбросить состояние объекта к изначальному.
В качестве типа Т допускаются только числовые типы.